退場之前，諗下自己到底係為邊個出嚟？

為阻膠？為連登仔？定為自己同屋企人？

利申：蛋糕都唔退

蛋糕都唔退